[再見吧武器]G1新GAME日本無雙手遊事前登錄緊~大家點睇

見到廣告聲稱日本兩週突破百萬下載
上youtube睇完片就參加左

事前登錄連結：

gameone